球證宣布韋碧克入球無效

當係kana入

Kane